G.E.M.炮轟主辦方誤導Fans

歌手鄧紫棋（G.E.M.）前晚在中山參演《All In 2 VIP》演唱會，但騷後在微博炮轟主辦方，以其演唱會為名作招徠，但實則只是被安排唱四首歌，覺得有誤導之嫌，對入場歌迷表示抱歉。她的經理人公司發聲明，稱早已約定演出曲目的歌量，但主辦方擅自將活動篡改為演唱會形式，並進行誤導性宣傳，蒙騙廣大歌迷。發言人又指收到不少歌迷被誤導購票的投訴，認為嚴重違反雙方合作協議，對此予以强烈譴責，並保留對主辦方追究法律責任的權利。

性感戰衣晒曲線美

同場的謝安琪（Kay）性感上陣，受訪時表示大會的舞台燈光很華麗，故特別挑選戰衣：「我一直都有好畀心機去做運動，所以揀咗一條比較有線條美嘅裙，覺得都好適合。」她又指一直有到內地工作，只是未有高調宣傳：「個演出好順利，反應好好，完騷後仲同歌迷小聚傾偈。」

此外，Kay席上遇到同期出道的側田，她說：「佢綵排嘅時候，我都有喺台下聽佢唱歌，綵排完返到後台齊齊排排坐喺度簽Posters，呢個畫面勾起我哋好多新人時期回憶。」兩人出道後各有各忙，當晚可以話當年，感覺溫馨。

等睇連登仔又入晒GEM數

Gem = 香港IU

兒夜姨野以夜儀野

你係咪掉撚轉黎講
IU = 韓國GEM 下話

GEM係香港出品，宇宙級級數喎

G.E.M. 好波

GEM同IU=地球me

我宇宙最大

謝安琪奶共

睇唔到

最重要嘅係？

全球計gem紅過iu好多

姐係有kay,gem 同側田？？